係旺角買左對黑藍紅nmd 200蚊

個店主話依期最潮係依隻色，仲話200蚊已經最平，聽日返學實溝死女

有冇圖睇下

新鞋落地

正wo

同nike合作新款?

Adidas x Nike NMD Special Edition

好型

樓主就好啦 執到平貨
我重有幾對未供完

出曬水

算係咁啦 起碼nike中間冇凸起